Rififi in Amsterdam
 
{{Infobox film
| name           = Rififi in Amsterdam
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Giovanni Korporaal
| producer       = Joop Landre
| writer         = 
| narrator       = 
| starring       = Maxim Hamel Johan Kaart Jan Blaaser
| music          =   
| cinematography = Eduard van der Enden
| editing        = Lien d Oliveyra
| distributor    = 
| released       = 1966
| runtime        = 
| country        = Netherlands Dutch
}} 1966 Netherlands|Dutch film directed by Giovanni Korporaal. 

==Cast==
* Maxim Hamel as Bert Oliemans 
* Johan Kaart as Commissaris Van Houthem 
* Jan Blaaser as Lauwe Freek 
* Rijk de Gooyer as De Bijenkorf 
* Steye van Brandenberg as Blauwbaard 
* Ton van Duinhoven as Manke Karel 
* Fien Berghegge as Tonia Oliemans
* Els Hillenius as Blonde Nellie 
* Willy Alberti as Kroegbaas 
* Anton Geesink as Rechercheur 
* Ton Vos as De Yank 
* Wim Poncia as De Mug 
* Frans Kokshoorn as Inspecteur Dijkema

== External links ==
*  
*  

 
 
 
 
 
 
 

 